## API DE VENDAS - POTTENCIAL


### Sobre 🧡
O projeto API DE VENDAS é uma api Rest desenvolvida ao final do Bootcamp da DIO em parceria com a Pottencial como teste tecnológico.


**Iniciando o teste de tecnologia**